[雙11]究竟有幾多笨柒會真喺覺得淘寶雙11啲嘢喺平？

初頭搞個幾年就真喺平啦，
呢幾年賣晒廣告哄班傻閪去淘。
雙11只限大陸人玩咋，
試下去望下佢啲男裝。
計翻港澳分分鐘貴過你行入實體店買

我信達哥

啲衫褲貴過出面
如果唔驚死可以淘部電視

不了

好多野平得平時果少少，有啲鋪仲陰陰濕濕加左價
不過雙11最大樂趣都係平價執啲垃圾野
隔離post見到：

仲記得上年又天氣瓶又臭豆腐仲搞到人地鋪頭收左皮

淘寶d男裝真係愈黎愈貴
同埋真係平果d唔會得閒同你玩雙11
有優惠果d都食水好深

wtf 唔使錢

男裝極貴 睇中件ted衫 但同出面買差不多
u記gap個啲同出面一樣價位 總要計落出面

『天猫双11』大促红包 ￥otd605FO86i￥ 每天领取现金红包：0.5元、0.8元、1元、2元、1111元，领用起止时间：2017年10月20日 00:00:00至2017年11月11日 23:59:59